「邊位絲打唔見左書包」

邊個今日發夢既絲打跑步果陣唔見書包

失物請認領 ，大約係灣仔修頓巴士站附近

好人一世平安
幫手推

結果是巴打

推

唔好笑 幫手推